其實林鄭哩步旗好精明

佢成個記者會都係度玩分化
分化港獨同純反送中派
分化港獨同外國傳媒
分化港獨同淺黃
繼續加劇藍絲同黃絲矛盾

不過哩d老生常談，最癲係佢話每日都有警察記者會
點解？我覺得有機會係林鄭想加速傳媒洗腦去欺騙香港人

佢醒係醒在佢哩場記者會係唔係比已經反政府嘅人睇
而係比藍絲睇同中遊嘅人睇，而CCTVB一撚定會日日recap d fake news

佢估計到，今次記者會之後示威者會更加唔gur，條氣唔順，示威一定會升級，就有話題比佢每日嘅記招
林鄭係挑戰緊我地條底線，睇下邊邊落錯一步旗先

每日都有記者會又係佢成名作::拖嘅變種
佢基本上就係表達緊一個信息，就係: 我無做錯，依家我就係要整個記者會，日日宣報示威人工嘅”暴行”，從而潛移默化一班教育程度低嘅人

下一步真係要做好文宣，而我地嘅文宣唔係要比自己人睇，係要比對家同中遊人士睇 ，因為
你必須要承認，難保有中遊市民會想回復安穩而轉軚

同埋我知會好唔岩聽，但對於藍絲大家都一定要救
情況就好似我地係精神病醫生，我地面對一大班病人，但我地一定要救返佢地，因為你要明白有d人真係會好唔好彩，唔知咩係真正嘅自由同民主

人不在香港，真係真係好想香港人可以贏一次，唔好咁衝動，要諗好下一步

最後
光復香港
時代革命

民間記者會!!!!!

push

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

今時今日仲有人話佢精明
佢次次都係講呢啲架啦
黃絲就唔會理佢
藍絲就講唔講都無分別

五年前已經衰過一次分化 我地唔可以再輸喇

推！唔好沉

唔係林鄭醒
係背後嘅人醒
玩開分化
最叻用民眾鬥民眾

唔好覺得你嘅敵人係on9
如果唔係好快就輸

幫推，只要做好自己，就唔怕佢分化，大家可以睇我呢個post

林鄭講既野係我地要改善既位，要留心聽

仲有一班今時今日仲係中遊嫁ching
我地唔係要周圍杯葛人，係要輸岀革命

sorry無睇

佢講野個時我以為返左中學比miss嬲

唔係話佢on9
但唔覺得佢有咩精明
佢由六月至今都係用呢招架啦

佢係要首先消滅一班有勇但不擅溝通既前中線

打走一大部份行動派
再用輿論同四點鐘警犬消滅和理非

拉攏中立人仕

要永遠覺得政府有古惑，因為佢真係淨係識古惑

文宣要做番

已推！好感動好多香港人心水清

不分化不割蓆不篤灰

民間記者會呀屌你老母！！！！！！！！！

但無乜野
香港人進化得好快
連民主派都識唔割蓆

連儂牆整個每日最新資訊
反駁佢個記者會得唔得？

你睇下恆指，就知香港人唔係白痴，啲人走緊資啦⋯⋯

大家一定要清醒 無得再好似上次咁樣輸
亦唔好輸俾呢個年年考第一易家根本睇唔起我地
以為我地一定係佢掌心之中既垃圾手中！

推

推呀 呢場仗輸唔起呀！！！

喊口號 撤回修例 獨立調查

咪妄想“救藍絲”除非佢係會聽下你講野嘅老豆老母

我地睇唔會中計，因為佢其實唔係同我地講;
而佢知道示威繼續，政府企硬，再加上日日黑化示威者，一定會有中遊人士轉軚，如果我地唔諗點樣同化所有香港人，甚到外國人，就真係on9 啦

搞多啲放映會，令多啲人清楚政府同黑警啲衰野？

其實唔洗急，人民幣破左7，個市會慢慢冧
經濟差自然有更多人自動出現

雨革係敗於心態上軟化

催淚彈殺唔死既野
對家文宣可以令你遺忘

自己人係唔少
抗爭勇武既街坊對住無形既毒係唔識反抗

仲要對家扮好相處拉攏人

短時間冇野
時間一長就仆街

哩個得，但真係要密密貼，藍絲好得閒

我地係同一架車同一路線, 只不過有D想中途落有D想尾站落, 無矛盾既

我真係唔知有幾精明
百佳精明眼？

PUSH

毛語錄
在戰略上要藐視敵人， 在戰術上要重視敵人

佢都係保住基本盤

唔救佢地，佢地咪幫對家攞，唔通真係消滅佢地？咁我地同hitler有咩分別？如果我地真係要民主，自由，就更加要拉其他人返黎

同意

要對準政權

雖則我地係好多人同情支持
但我地都要幫返支持我地既人

推`

講分化啲藍絲page仲勁啦

真係好難攪 唔好輕視
上次呢招 一招致命

所以新方向係比對家睇

民間記者會

Push

時間一長就仆街係重點

長輩圖

唔可以再留喺同溫層

喂我地都要每日開記招呀 攞翻個話語權呀

民間記者會！

Pish

其實冇人理佢

毛語錄
在戰略上要藐視敵人， 在戰術上要重視敵人

有巴打po左啦

2014一樣

今次要爭氣

老老竇竇 藍絲要擺脫CCTVB 至有機會睇得闊啲 文宣可以着墨於CCTVB 吸引佢地目光 再誘導佢地睇其他媒體

佢明玩分化，真係好毒

所以打杖，一定先做底官方電視台先，等佢冇得發放消息

推必需推

有沒有文宣組
或PR 人士做軍師

係，要令tvb完全運作唔到

政府最怕人民團結

我地唔可以再屌對家 要諗下點令佢地認同

烏克蘭革命都唔係100%全部人同意

我嘅意思係如果連老豆老母都說服唔到，唔好講得你會說服到陌生人。掉轉頭諗，如果藍走過黎話要“救你”，說服你，你都唔柒會理佢。點解我知？因為我試過囉

我代林鄭向大家道歉 阻住你地返工唔好意思 林鄭正仆街

push!!!!!

都有外人加入，fb都好多藍，慢慢加大個channel la!

我地要嬴就要令更多人支持我地！
唔好被Ｅ個政權腐化我地，先禮後兵，don't be evil！

點樣話到俾淨係理賺錢同經濟，唔理民主自由嘅中年人聽，冇民主自由，經濟都會仆直?喺屋企group 已經唔知講咩好

知己知彼百戰百勝

巴打唔好灰，岩嘅野就算有幾多人反對佢都係岩，你肯堅持，動之以情，說之以理，一定會說服到

點文宣法

文宣救中游，另外連儂埸加大力度
我地每日都要整條片整理每日黑警暴行，反洗腦抹黑

警察 黑社會 媒體 都係佢地既人

林奠心諗：驚𨳒

其實有乜嘢辨法，可以令一個頻道癱瘓無法轉播

加油

Be water Be humble

up

件事都兩個月
今日仲執迷不悟嘅仲有得救？

根本就係想啲廢老俾狗洗腦 信曬佢地

有野唔好好做
有問題唔回答
搞埋啲垃圾記招
食撚屎啦
各位傳媒唔好直播咪得

民意 勇武
缺一不可

要比佢地知道，香港一路都係大陸嘅揾錢工具，係，經濟起飛有香港人受惠其實真係你好彩，到香港無利用價值，大陸開放上海哩d港口，之前好彩個班其實就係中共嘅condom

點都好
輕敵者
自古到今都係會輸得好慘

唔好睇少佢呢招翻版4點鐘許sir

當年雨革就係輸左係“習慣“呢樣野上面

保持抗敵嘅心 不能鬆懈呀ching

反洗腦 救中游
做好自己，對準黑警
唔好同藍絲對罵打佢地，廢時俾人做文章
另外開始做下11月選舉工作 血債票償

林奠死全家

55555，將軍澳點去？

咁咪即係有大台
有乜野就岀來街頭對住記者文宣

當狗區區放一粒催淚係唔會再改變到，尤其 721 對全港人記憶深刻

黎緊係文宣戰
希望大家出力將個錯指返落政府度
今日一切一切既因由
就係612政府自大同愚昧結下既果
唔可以俾佢地將個因spin落我地度

光復香港 時代革命

要推

對於藍絲大家都一定要救

重要資訊推

最可行
搵政治素人幫幫手

佢老母啦

搞到香港咁

作為香港第一人

講到完全唔關佢事咁

光復香港
時代革命

繼續大電視係每區播片啦咁大家鬥洗腦

lennon wall, 放映會算嘅

pish

民間不同界別輪住每日開記招，中和同抗衡返聲音！

每次唔同人發言

文宣同記者會要同時做
對家日日4點鐘許sir 相對之下 以往既文宣效力完全比下去

隔離post，好post要推

林鄭講既野係我地要改善既位，要留心聽

香港人，為左你地自己將來加油！！！

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

貿易戰打左年半
經濟數據半年前已經跌緊...
全部入曬示威者數。垃圾政府

推！

可唔可以做啲野去block佢個錄音機, 777 同啲紅媒一出黎就搬條一國兩制底線出黎... 我地乜都加句支持一國兩制等佢唔好轉移視線搬龍門

支持一國兩制，嚴查黑警
支持一國兩制，失職高官問責
支持一國兩制，林鄭下台
等等

以上係令傳媒有得影/寫, 同時disable 佢一步棋, CCTVB 冇咁易剪, concept 上同長輩圖一樣

好老實講，其實唔少人對民主自由係wfc 嘅，對佢哋要動之以利先可以。
會因為價值觀而改變嘅人，唻兩個月都變曬喇

文宣真係好重要

文宣round

我地應該整個task list

1. 民間記者會

前一晚邊區有情況出現
第二日就搵該區市民/可信任既議員出黎發言？
喺4點許sir時段之後
可以逐點回應返同擊破埋啲不實資訊

唔好比佢分化！

做好文宣
罷睇tvb 轉餐廳台

泛民/民間記者會

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

推！！！

一定要針對佢記者會唱對調

不能同意更多
真係要扭轉班藍絲同中游既態度
老母本身係政治冷感中游CCTVB觀眾兼教育程度較低
經過今次都開始知道啲狗係痴線，柒婆龜縮

但係

日日都有記者會洗腦的話
真係會舊病復發！！！

民間記者會必須開始

sbt其實要好好利用今日陳茂波講經濟個段，澄清返所有經濟下滑都係政府搞岀黎，唔可以比佢賴我地

有無人記得4點鐘許sir

同意，香港人要知自己做緊d乜

佢越分化，我地越團結，不分化，不割𥱊

唔好輕敵，小心

上咗微博搜索第二名，仲唔係有阿爺撐？？？

光復香港！
時代革命！

推！！文宣好重要，唔好一味屌人

Up

好想知真正既自由同民主係咩？
可唔可以講比我聽下
好想知自己一直抗爭既係咩

大家要將重點擺番落唔大訴求

林鄭就係想d人視線轉去班黑警到

吊 拉番出嚟
獨立調查 不係淨查 警察濫權濫暴 而係查成件事
外國勢力 721黑社會勾結等等

唔好比染婆拉開話題！！！

行動組係一定要諗清楚有咩係對運動無幫助，要冷靜，如果你要放火，我寧願你救返一個義士返黎

五

就算唔開記者會
都要搵文宣組每日出新聞稿
逐一擊破同反擊佢哋個記者會嘅觀點
唔好畀佢地搶左個輿論

我建議發開口夢時，唔好再講「革命」2字

講得好好

可以參考脫歐派對中間低學歷市民既方法。

嚟一次大遊行

1.泛民記者會
2. 文宣多角度，打經濟打民生
3. delete cctvb大行動

LM

要等個個都睇到我地嘅記者會

天琦：懇請不要被仇恨支配自己, 政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向

不要說：特首林鄭
試著說：嗰件垃圾

不要說：次次聽到林鄭開記者會都好嬲
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人嘅特首

當別人說：你個特首好垃圾
不要說：夠係你個特首
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人選出黎嘅，所以佢並唔係我地特首

不要只在心裡想佢辭職
我地要喺言語上行為上罷免佢
我地香港人已經罷免咗佢

不分藍色黃色撐反送中撐警
所有香港人都覺得佢係垃圾，佢就係一件垃圾
我地香港人罷免佢

完全同意
一定要拎返個台

民間記者會 就會怕有大台出現 但係一定要做
日日搵唔同人出嚟做 我哋俾飯民做 都要做

香港人自己決定未來？唔洗比中共利用？雙普選？唔會有言論限制？有自由岀街行而唔比人打？有本土文化？

咁你覺得自己抗爭係為咩？

假如監控燈柱全港加快實施，我地迫住閒日都要出黎抗爭，
佢個洗腦台每日自然有話題。廢老、低學歷、淺黃、中立信晒，起好晒，最後就完。突然覺得佢口中講光復香港 時代革命好陰毒

民間對監控燈仲未好了解 同 原全唔知

有無詳情

真係要搞左古仔台先

Digital marketing落我地嘅廣告同文宣可以focus咩app/Social media?

我哋都需要開記者會

其實有大台唔可怕，唔聽意見嘅大台最可怕

作用唔大,洗腦台唔播,吹佢唔漲

文宣好緊要

推爆你

piah

要睇受眾喎

要小心老實講 近日每次示威後都留低已經應該令到好多中立或前黃嘅反感 要諗諗過策略
勇武唔係唔好但太密其實啲人一樣都會麻木咗
你諗下當警察日日都有機會開槍嘅時候啲市民自然唔覺得開槍或者放催淚彈係乜嘢事

分化高手

咁你都要拉所謂中立嫁,有啲訪問都話唔知我地搞緊物,叫政府同我地溝啦

勇武，唔洗密，但每次都要有威脅？

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

共狗得兩招
分化 抹黑

【罷工嘅你，係時候諗一諗】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

民間記者會！對抗黑警fake news！

老共不嬲玩分化玩得好勁

幾時分化番對家

不過佢計漏左一點
係已經無人信佢
無人信佢個班底
無人信佢個政府

大家要加油！

連儂牆好有用，今日經過見到好多老人家小朋友行過都會認真睇同影相

此帖必火

其實集中圍張建中會唔會有用D

大家貼多d 有info 同相嘅文宣
老一輩得電視 佢地唔識自己睇網媒

有藍絲都開始屌777 會話「講撒回咪得囉」之類嘅說話 文宣可以作為切入點 推到比班藍絲睇到 激起佢地嘅憤怒

有班中遊因為元朗單野終於變淺黃, 家下可能俾佢拉番去藍

推！！

我地反送中都識得玩統戰！！

就係要懶你地示威者搞衰經濟，民意逆轉，自動解體，拖字抉，係咁拖

好文要推！香港人，不如獨立啦

街上面好多智慧燈柱 大家明啦

唔好打飛機喇 今日記招一啲都唔樂觀呀

其實我唔知大家明唔明白勇武嘅概念係乜
其實由始至終我都唔覺得以我哋嘅力量可以威脅到有槍嘅警察， 佢要清場根本一出速龍就已經可以捉曬， 我自己覺得其實勇武係要在保住自己嘅情況下引誘警察不停犯錯

推 文宣 文宣

各位記得每一次出黎都要宣揚我地不忘初心
就係五大訴求 以及反對政府既麻木不仁
唔可以俾林鄭話變質就俾位佢入

文宣做好
輿論戰做好

香港人不能再輸了！

今晚就目標指向政府

講真，啲狗連褲都除埋，其實依家錯到仆街

民意早已歸邊，我地升級亦無可避免，根本唔需要顧慮太多

同支那而家對老尾方法一樣，但又係錯判

留心

每日社區論壇

一人一句

做好文宣
比人知警察暴行
實質宜家既行為警察係要拉去坐監！！！
唔好失焦
搞不合作個陣叫口號！
反警黑勾結！警察任由市民性命受害！

大灣區整黎取代香港,斷香港米路
明日大愚,珠港澳大桥洗錢倒海咁,想渣干香港,有無用?

開個POST集思廣益點搞掂佢?

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

我有威脅既意思，係真係達到個日嘅目標，例如紅隧快閃，塞車
但引誘警察犯錯...佢地唔係已經犯左好多次錯啦咩？佢地犯錯之後又點？輿論有阻止到佢地，唔再錯落去咩？國際有制裁未？

除咗依個，可以發起每日記招轉台！

民間記者會
流動文宣同連儂場出嚟
要令班中遊民心向我哋！！

梁天琦獄中書信:
/我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。/

佢地做錯，係有藉口比我地升級，但其實要升級嘅話，721中環同元朗黑夜之後就已經要升級，無須要再等落去

玩手段呢D就咁叻, 國泰民安就唔識.

如果你講的就係不合作運動,老老實實不合作運動其實唔需要用到勇武派,佢哋嗰啲放火掟嘢好大機會畀人告暴動,唔需要take this risk

我講嗰啲係而家每個禮拜六日都令到警察會開槍用催淚彈嗰啲行為,你覺唔覺得其實過咗一個月啲人已經對開槍冇乜大感覺 所以要諗下究竟仲值唔值得咁樣 take this risk

不分化

頭三樣我都覺得係值得去爭取！

不過言論限制香港目前都味有 大家都可以暢心所言
第四樣就運動衍生出黎既問題 運動前一直都無。

都明白既

係林鄭背後條友好醒 唔係佢

五年前就係個四點鐘許Sir+TVB日日幫啲廢中廢佬洗腦

宜家又想玩呢招

純討論
大家認為有無需要諗多一個口號，比和理非集會個時，例如公務員集會，個陣用？

避免中7婆計，分化前線同埋和理非，我地只有齊上齊落先可以贏！

Brainstorm
暴政當道，守護香港？

我同意，而家情況愈演愈烈，政府都俾各大專業界別割席，AO/EO又割，連有D商家都割，但我地隨著抗爭升級，都會面對民意急轉風險，林鄭就係睇我地幾時犯錯，就分化我地。所以大家一定要小心冷靜，留意民情，做好文宣。

而藍絲或淺籃方面，果D核突撐警組織雖然大家都唔使點理，但佢地係相對情緒化同勇武，經常挑釁我地，所以我地要諗清楚被挑釁時點處理，唔好火上頭，被人覺得示威者都係無差別攻擊破壞同襲擊人。又如果迫咗D商界或一部分專業人士反對示威者，咁就會對我地有打擊，呢方面要警惕。

兄弟爬山 各自努力

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

我見到團結的根源喎

林鄭想一齊拎香港賭咪陪佢

救得一個得一個

連農場造好文宣工作有好多上左年紀既人都會睇

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

天琦

米圍爐，全部人都係文宣

傻既都識 暴徙影片比大陸睇 理性遊行個D收鳩埋
我又唔明點解要暴力解決 遊完行又唔返屋打警察
黑社會先做呢D野 夜晚行過搵人打 手痕

有冇諗過 林鄭根本唔care 香港發生成點
其實佢都係打份工 任期完就拍拍羅由走 返大陸繼續奶共狗鞋
依嫁應該直接成立臨時政府 取代呢個不知所謂既垃圾政府

林鄭mindset

->地產商政府利益受損
->擺基層上枱話飯碗不保

->基層市民出現樓荒
->保護老黑地產商棕地利益 搞明日大魚

市民只係condom(好似係)

連儂牆要加緊組織

唔該你啦 留心啲聽人講野啦

唔係最好方法
畢竟政府有tvb入屋比老人家睇
我地得youtube

睇黎要係林鄭記者者會播番段黑警整合片段先可以集中焦點

你講呢班人，另一個名叫“勝利球迷”。

勝利球迷只會支持勝方。贏到場抗爭佢哋轉立場快過我哋呀！

快d推民間記者會

果班剩係賺錢的人醒過我哋啦。

佢哋同波叔都係一樣，當香港係搵錢地方，搵夠就收割期走佬。

從未當香港係安身立命之地

8.5 全民三罷

佢基本上重覆緊梁振英係雨傘時既策略。大家經歷過，要明白：
1：唔好擾民，不合作運動講真個人不支持。你應該說服對方支持，而唔係強迫人地支持你。

2：唔好分裂，唔好再屌大台，屌左膠，屌前線。每個人做自己能力可做既事，唔好做冷氣房軍師

be water be humble

你太偉大

其實佢玩咗兩個月，不過因為黑警成日助攻，搞到更加上普通人唔gur

只許勝 不許敗 一定要收佢皮

同意

佢成日話我地破壞香港自由、法治

其實正正係政府送中惡法、監控燈柱侵食人民自由

警察執法不公，破壞法治

我地先要企出

民間記者會please

你啱，但係班狗會倒佢米
一個唔覺意開槍射中CCTVB 記者，咁就玩完

不論對方有咩plan，
我地做多總好過做少，唔理有無用都要做，
我地勝在人多，可以分頭行事。
他日成功，今日所做既每一件事都係應記一功。

做大佢 有新聞價值時 間間傳媒都播 tvb冇得簡

!!!

不分化 不割蓆
五大訴求 缺一不可

係咪我地諗多左ㄧ其實佢可能只係真on 9同仆街

不割篇，不切割，街坊齊上齊落

推
不撤不散 5大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

推推推

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

大家又有口號

o

林鄭必殺技係扮受害人

成立 民間fact check記者會！

到今時今日仲係中間或者藍嘅人唔要都罷

千其唔好睇少敵人 驕兵必敗

搞分化

其實佢來來去去得一招，就係拖，拖到你地「真」暴動，佢就可以搶個高地收割

我哋係抗爭者我哋唔係暴徒我哋要表達俾市叫聽我哋唔係暴徒，我哋只係想普選，我都唔想俾人覺得我哋係暴徒

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

這是一場愛國愛港的社會運動

要瘋狂文宣啊大家

有無打算開電台戰線，岩岩唔覺意聽港台第2台，dj系到讀聽眾message, 内容1面倒都系｢某1個｣藍絲，d message風格1式1樣，系咁洗人腦

咁應該係邊度開記者招待會好

要由家居做起！本人已經係屋企日日糾正老母係藍絲廢老聽番嚟嘅fake news

五毛們，要管香港事務前，先管管大陸的毒奶粉吧！然後問一下習主席為什麼唔比你地係大陸上Facebook 呀？

WhatsApp 流傳都好入屋既

倒不如…

中遊人數多，必須爭取

唔好再鮮明港獨
佢地痴法律
我地就強調基本法係有普選

呢幅圖俾大家參考一下
向大眾分析今時今日的主因